这会让我们对帕克上校有一个与大多数人完全不同的印象，因为这些信是如此雄辩，如此机智，也如此聪明，如此切中要害，令人着迷。 他被报道过音乐界的传奇人物。 现在彼得·古拉尔尼克也被牵扯进来了。 杰夫·埃德斯，2020年11月29日，华盛顿邮报 
 他们的艺术是勇敢的，聪明的，机智的，美丽的，但也能够激发大胆的改变。 更好的对话:有意义沟通的7个基本要素|matthewheimer | 2020年11月24日|Fortune 
 这些文本是一种享受，混合了坚硬的事实与机智和有趣的花边新闻，关于科学背后的项目及其背景。 Caleb Scharf | 2020年10月21日|鹦鹉螺 
 据马修斯回忆，有时她很机智，也很冲动，但除了勉强糊口和经常搬家之外，她什么也养不大儿子。 学习为人父母|Terri Schlichenmeyer | 2020年8月21日|华盛顿刀锋 
 在《欢乐一家亲》中，浮夸但可爱、机智、歌剧迷、离过两次婚的精神科医生弗雷泽·克兰搬到了西雅图。 如果你的精神需要提振，请观看《欢乐一家亲》，凯瑟琳·沃尔夫，2020年8月13日，华盛顿刀锋 
 尽管他的话语很健谈，而且经常很机智，但随着他们的发展，他那些弯弯曲曲的话语变得越来越难以预测。 诺贝尔奖得主失落的小说José萨拉玛戈|查尔斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野兽 
 它们是各种各样的，响亮的，沉思的，戏剧性的，诙谐的，性感的，灼热的，和哀歌的。 电影导演德里克·贾曼的古怪天才|蒂姆·蒂曼| 2014年11月1日|每日野兽 
 16首流行音乐宝库以《新浪漫主义》(New Romantics)收尾，这是一首充满机智歌词的混音之作。 Taylor Swift的《1989》:乡村浪子女创造年度最佳流行专辑 
 但我们听到的不是一首诙谐的流行歌曲，而是一位薪酬过高、被过分宠爱的名人发出的更多“我感到我的痛苦”。 为什么我们应该恨“仇恨者会恨”蒂姆·提曼| 2014年8月25日|每日野兽 
 但波勒是，并且一直在她的节目的运行，一样的好:一样的愚蠢，一样的鲁莽，一样的机智。 电视上最有趣的节目是什么? 我们的艾美奖喜剧预测凯文·法伦| 2014年8月21日|每日野兽 
 吃午饭时，他非常有趣，讲了很多笑话和妙语连珠。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 她养成了讲话诙谐的习惯，结交了内阁大臣，她的厨师也是名人。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 “如果我需要一个女仆，我就自己去找。”在场的人似乎都觉得这句话很风趣。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 那姑娘滔滔不绝地说个不停，还没有发现这位机灵的先生——哑巴! 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 在伦敦，一个机智的无赖与一个卖花边的小贩讨价还价，价钱足可从他的一只耳朵伸进另一只耳朵。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种